終於知道點解人類到而家都未發現到外星文明

因為個個有智慧嘅外星文明就算幾聰明都好， 一旦產生獨立思考能力， 就會有慾望。
之後就會好似人類咁，為咗利益無所不用其極。
最終係發展到可以穿梭宇宙嘅科技前，文明就毀於自己人手中。
睇見而家呢個世界， 我估呢個亦都會係人類嘅 結局

可能有人發現咗 但俾外星人解決咗

見你班人類唔識合作
搞個楚門的世界比你地內循環
慢慢自生自滅啦

真膠定假膠
大把有外星人證據都唔知
係好多都fake嘅 但亦好多都非常可信
就好似支那ban曬牆外資訊咁

宇宙太大

實撚你估咩
你係第七億個講呢句嘅人喇
醒下啦低收入公屋仔

物理 極限 可能根本就冇(快速)穿越宇宙嘅方法

暫時未發現, 秒理學上有好多假設可以俾人快速穿越, 遲d 可能真係實現到.